中國人咁鍾意叫習近平做習大大

咁佢地係咪叫波多野做波大大

善心打破0回應